Jacob Linnas om lubbanu ommil Latsil eddimätse Naisest:poig Petrel			1 Hobbene					1 Lammas		tüttar Ann			1 Lehm					1 Lammas		tüttar Liso			1 Lammas					1 Kirst		
sel 10 Mai 1855
Wölmöndre ülle se Warrandus
Tannil Tuwwi
Johan Siik
